var answer_object = {"code":0,"msg":"","data":[{"id":1200,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":2,"question":"\u300a\u70ed\u5df4\u821e\u66f2\u300b\u662f\u4e00\u90e8\u4ee5\u85cf\u65cf\u6c11\u95f4\u7efc\u5408\u8868\u6f14\u827a\u672f\u201c\u70ed\u5df4\u821e\u201d\u4e3a\u9898\u6750\u7684\u7ba1\u5f26\u4e50\u66f2\uff0c\u5177\u6709\u9c9c\u660e\u7684\u85cf\u65cf\u97f3\u4e50\u98ce\u683c\uff0c\u8046\u542c\u97f3\u4e50\u7247\u6bb5\uff0c\u54ea\u4e9b\u7247\u6bb5\u9009\u81ea\u8be5\u4e50\u66f2\uff1f","question_audio":"","options":"[{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u97f3\\u98915-1\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664e3155d470e110082ab.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":1,\"user_checked\":0},{\"serial\":4,\"txt\":\"\\u97f3\\u98915-3\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664e3155d470e110082af.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":3,\"txt\":\"\\u97f3\\u98915-2\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664e3155d470e110082ad.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":1,\"user_checked\":1},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u97f3\\u98915\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664e3155d470e110082a9.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":1,\"user_checked\":0}]","difficulty":1,"resources":"[]","analyse":"{\"txt\":\"\\u97f3\\u98915-3\\u9009\\u81ea\\u300a\\u53f0\\u6e7e\\u98ce\\u60c5\\u753b\\u300b\\u4e2d\\u7684\\u300a\\u6775\\u6b4c\\u300b\\u7247\\u6bb5\\uff0c\\u5176\\u8282\\u594f\\u89c4\\u6574\\uff0c\\u821e\\u8e48\\u6027\\u5f3a\\uff0c\\u662f\\u9519\\u8bef\\u9009\\u9879\\uff0c\\u5176\\u4f59\\u662f\\u6b63\\u786e\\u9009\\u9879\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1,2,3]"},{"id":1184,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":2,"question":"\u85cf\u65cf\u6c11\u6b4c\u98ce\u683c\u7a81\u51fa\u3001\u7279\u8272\u9c9c\u660e\uff0c\u8046\u542c\u4e0b\u5217\u6b4c\u66f2\u7247\u6bb5\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u85cf\u65cf\u6c11\u6b4c\uff1f","question_audio":"","options":"[{\"serial\":3,\"txt\":\"\\u97f3\\u98914-3\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664e3155d470e11008297.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":1,\"user_checked\":1},{\"serial\":4,\"txt\":\"\\u97f3\\u98914\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664e3155d470e1100829b.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u97f3\\u98914-1\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664e3155d470e11008291.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":1,\"user_checked\":0},{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u97f3\\u98914-2\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664e3155d470e11008293.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":1,\"user_checked\":0}]","difficulty":1,"resources":"[]","analyse":"{\"txt\":\"\u97f3\u98914\u9009\u81ea\u8499\u53e4\u6c11\u6b4c\u300a\u7267\u6b4c\u300b\uff0c\u8be5\u66f2\u5b57\u5c11\u8154\u957f\uff0c\u9ad8\u4ea2\u5639\u4eae\uff0c\u8212\u7f13\u81ea\u7531\uff0c\u5177\u6709\u5178\u578b\u7684\u8499\u53e4\u957f\u8c03\u7279\u70b9\uff0c\u662f\u9519\u8bef\u9009\u9879\u3002\u5176\u4f59\u662f\u6b63\u786e\u9009\u9879\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1,2,3]"},{"id":975,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":2,"question":"\u8046\u542c\u4e0b\u5217\u56db\u9996\u6b4c\u66f2\u7247\u6bb5\uff0c\u54ea\u4e24\u9996\u7247\u6bb5\u5177\u6709\u85cf\u65cf\u97f3\u4e50\u98ce\u683c\uff1f","question_audio":"","options":"[{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u97f3\\u989113-1\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664df155d470e11008185.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":1,\"user_checked\":1},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u97f3\\u989113\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664df155d470e11008183.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":1,\"user_checked\":0},{\"serial\":3,\"txt\":\"\\u97f3\\u989113-2\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664df155d470e11008187.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":4,\"txt\":\"\\u97f3\\u989113-3\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664df155d470e1100818b.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":0,\"user_checked\":0}]","difficulty":1,"resources":"[]","analyse":"{\"txt\":\"\u97f3\u989113\u9009\u81ea\u91c7\u7528\u85cf\u65cf\u97f3\u4e50\u5143\u7d20\u521b\u4f5c\u7684\u6b4c\u66f2\u300a\u5929\u8def\u300b\uff0c\u97f3\u989113-1\u662f\u85cf\u65cf\u4f20\u7edf\u6b4c\u821e\u97f3\u4e50\u300a\u6b63\u6708\u5341\u4e94\u90a3\u4e00\u5929\u300b\u7247\u6bb5\uff0c\u4e8c\u8005\u7686\u5177\u6709\u6d53\u90c1\u7684\u85cf\u65cf\u97f3\u4e50\u98ce\u683c\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1,2]"},{"id":957,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":2,"question":"\u4ed4\u7ec6\u8046\u542c\u56db\u9996\u6c11\u65cf\u98ce\u513f\u7ae5\u6b4c\u66f2\u7247\u6bb5\uff0c\u54ea\u4e24\u9996\u91c7\u7528\u4e86\u85cf\u65cf\u97f3\u4e50\u5143\u7d20\uff1f","question_audio":"","options":"[{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u97f3\\u98919\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664df155d470e11008171.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":1,\"user_checked\":0},{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u97f3\\u98919-2\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664df155d470e11008173.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":1,\"user_checked\":0},{\"serial\":4,\"txt\":\"\\u97f3\\u98919-3\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664df155d470e11008179.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":0,\"user_checked\":1},{\"serial\":3,\"txt\":\"\\u97f3\\u98919-1\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664df155d470e11008177.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":0,\"user_checked\":0}]","difficulty":3,"resources":"[]","analyse":"{\"txt\":\"\\u97f3\\u98919\\u9009\\u81ea\\u513f\\u6b4c\\u300a\\u5353\\u739b\\u300b\\uff0c\\u201c\\u5353\\u739b\\u201d\\u662f\\u85cf\\u65cf\\u5bf9\\u5973\\u5b69\\u5b50\\u7684\\u79f0\\u547c\\uff1b\\u97f3\\u98919-2\\u9009\\u81ea\\u513f\\u6b4c\\u300a\\u53ef\\u53ef\\u897f\\u91cc\\u300b\\uff0c\\u53ef\\u53ef\\u897f\\u91cc\\u662f\\u4f4d\\u4e8e\\u9752\\u6d77\\u85cf\\u65cf\\u81ea\\u6cbb\\u5dde\\u7684\\u56fd\\u5bb6\\u7ea7\\u81ea\\u7136\\u4fdd\\u62a4\\u533a\\u3002\\u8fd9\\u4e24\\u9996\\u90fd\\u5177\\u6709\\u4e00\\u4e9b\\u85cf\\u65cf\\u97f3\\u4e50\\u5143\\u7d20\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1,2]"},{"id":662,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":3,"question":"\u8046\u542c\u7531\u5370\u9752\u4f5c\u66f2\u7684\u300a\u5929\u8def\u300b\u6b4c\u66f2\u7247\u6bb5\uff0c\u8fd9\u662f\u4e00\u9996\u8499\u53e4\u65cf\u98ce\u683c\u7684\u521b\u4f5c\u6b4c\u66f2\u3002","question_audio":"","options":"[{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u6b63\\u786e\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u9519\\u8bef\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":1,\"user_checked\":1}]","difficulty":1,"resources":"[{\"type\":2,\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664db155d470e11008058.mp3\"}]","analyse":"{\"txt\":\"\\u8fd9\\u662f\\u4e00\\u9996\\u6781\\u5177\\u85cf\\u65cf\\u98ce\\u683c\\u7684\\u73b0\\u4ee3\\u521b\\u4f5c\\u6b4c\\u66f2\\uff0c\\u4f5c\\u8005\\u91c7\\u7528\\u85cf\\u65cf\\u6c11\\u6b4c\\u7684\\u5143\\u7d20\\u4f5c\\u65cb\\u5f8b\\u7d20\\u6750\\uff0c\\u4f7f\\u6b4c\\u66f2\\u5145\\u6ee1\\u4e86\\u85cf\\u65cf\\u6c11\\u6b4c\\u7684\\u9ad8\\u539f\\u97f5\\u5473\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"},{"id":652,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":3,"question":"\u8046\u542c\u85cf\u65cf\u6c11\u6b4c\u300a\u732e\u4e0a\u6700\u6d01\u767d\u7684\u54c8\u8fbe\u300b\u7247\u6bb5\uff0c\u8fd9\u662f\u4e00\u9996\u85cf\u65cf\u5f26\u5b50\u3002","question_audio":"","options":"[{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u6b63\\u786e\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":1,\"user_checked\":1},{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u9519\\u8bef\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0}]","difficulty":1,"resources":"[{\"type\":2,\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664db155d470e11008056.mp3\"}]","analyse":"{\"txt\":\"\\u6b4c\\u66f2\\u66f2\\u8c03\\u4f18\\u7f8e\\u3001\\u6781\\u5bcc\\u6b4c\\u5531\\u6027\\uff0c\\u662f\\u85cf\\u65cf\\u4f20\\u7edf\\u6b4c\\u821e\\u97f3\\u4e50\\u4e2d\\u7684\\u5f26\\u5b50\\u3002\\u6b63\\u786e\\u7b54\\u6848\\uff1a\\u6b63\\u786e\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"},{"id":646,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":3,"question":"\u8046\u542c\u300a\u70ed\u5df4\u821e\u66f2\u300b\u7247\u6bb5\u3002\u8fd9\u662f\u4e00\u9996\u5177\u6709\u85cf\u65cf\u97f3\u4e50\u98ce\u683c\u7684\u7ba1\u5f26\u4e50\u66f2\u3002","question_audio":"","options":"[{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u6b63\\u786e\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":1,\"user_checked\":1},{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u9519\\u8bef\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0}]","difficulty":1,"resources":"[{\"type\":2,\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664db155d470e11008052.mp3\"}]","analyse":"{\"txt\":\"\\u8fd9\\u662f\\u4e00\\u9996\\u4ee5\\u85cf\\u65cf\\u6c11\\u95f4\\u7efc\\u5408\\u8868\\u6f14\\u827a\\u672f\\u201c\\u70ed\\u5df4\\u821e\\u201d\\u4e3a\\u9898\\u6750\\u7684\\u7ba1\\u5f26\\u4e50\\u66f2\\uff0c\\u5177\\u6709\\u6d53\\u90c1\\u7684\\u85cf\\u65cf\\u97f3\\u4e50\\u98ce\\u683c\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"},{"id":640,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":3,"question":"\u8046\u542c\u300a\u6b63\u6708\u5341\u4e94\u90a3\u4e00\u5929\u300b\u6b4c\u66f2\u7247\u6bb5\uff0c\u8fd9\u662f\u4e00\u9996\u85cf\u65cf\u5806\u8c10\u3002","question_audio":"","options":"[{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u9519\\u8bef\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":1},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u6b63\\u786e\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":1,\"user_checked\":0}]","difficulty":1,"resources":"[{\"type\":2,\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664db155d470e1100804a.mp3\"}]","analyse":"{\"txt\":\"\\u8be5\\u6b4c\\u66f2\\u4e3b\\u8981\\u6d41\\u884c\\u5728\\u897f\\u85cf\\u7684\\u897f\\u90e8\\u5730\\u533a\\uff0c\\u5728\\u62c9\\u8428\\u5730\\u533a\\u4e5f\\u9887\\u4e3a\\u76db\\u884c\\u3002\\u97f3\\u4e50\\u6b22\\u5feb\\u7d27\\u51d1\\uff0c\\u5177\\u6709\\u85cf\\u65cf\\u8e22\\u8e0f\\u821e\\u7684\\u98ce\\u683c\\u7279\\u70b9\\uff0c\\u662f\\u85cf\\u65cf\\u4f20\\u7edf\\u6b4c\\u821e\\u97f3\\u4e50\\u4f53\\u88c1\\u4e2d\\u7684\\u5806\\u8c10\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"},{"id":633,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":3,"question":"\u8046\u542c\u300a\u963f\u739b\u52d2\u706b\u300b\u6b4c\u66f2\u7247\u6bb5\uff0c\u8fd9\u662f\u4e00\u9996\u85cf\u65cf\u56ca\u739b\uff0c\u662f\u4e3b\u8981\u6d41\u884c\u5728\u62c9\u8428\u5730\u533a\u7684\u85cf\u65cf\u6b4c\u821e\u97f3\u4e50\u3002","question_audio":"","options":"[{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u9519\\u8bef\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":1},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u6b63\\u786e\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":1,\"user_checked\":0}]","difficulty":1,"resources":"[{\"type\":2,\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664db155d470e11008044.mp3\"}]","analyse":"{\"txt\":\"\\u8be5\\u6b4c\\u66f2\\u4e3b\\u8981\\u6d41\\u884c\\u5728\\u62c9\\u8428\\u5730\\u533a\\uff0c\\u5c5e\\u4e8e\\u85cf\\u65cf\\u4f20\\u7edf\\u6b4c\\u821e\\u97f3\\u4e50\\u4f53\\u88c1\\u56ca\\u739b\\u4e2d\\u7684\\u6b4c\\u66f2\\u90e8\\u5206\\uff0c\\u97f3\\u4e50\\u4f18\\u7f8e\\u5178\\u96c5\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"},{"id":255,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":1,"question":"\u6b4c\u66f2\u300a\u5929\u8def\u300b\u662f\u5bb6\u55bb\u6237\u6653\u7684\u5177\u6709\u6d53\u90c1\u6c11\u65cf\u98ce\u683c\u7684\u521b\u4f5c\u6b4c\u66f2\u3002\u8046\u542c\u6b4c\u66f2\u7247\u6bb5\uff0c\u8be5\u6b4c\u66f2\u5177\u6709\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u98ce\u683c\u7279\u70b9\uff1f","question_audio":"","options":"[{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u5f5d\\u65cf\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":3,\"txt\":\"\\u50a3\\u65cf\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":4,\"txt\":\"\\u7f8c\\u65cf\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":1},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u85cf\\u65cf\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":1,\"user_checked\":0}]","difficulty":1,"resources":"[{\"type\":2,\"url\":\"http:\/\/182.131.18.248\/upload\/questions\/audio\/5b2664d5155d470e11007ee2.mp3\"}]","analyse":"{\"txt\":\"\u8be5\u7247\u6bb5\u4ee5la\u3001mi\u6784\u6210\u65cb\u5f8b\u6846\u67b6\uff0c\u5177\u6709\u4e00\u5b57\u591a\u97f3\u3001\u6ce2\u97f3\u3001\u524d\u501a\u97f3\u7b49\u97f3\u4e50\u7279\u70b9\uff1b\u6f14\u5531\u8005\u58f0\u97f3\u9760\u524d\uff0c\u957f\u97f3\u6709\u7279\u6b8a\u7684\u6296\u52a8\uff0c\u8fd9\u4e9b\u90fd\u662f\u85cf\u65cf\u6c11\u6b4c\u7684\u7279\u70b9\uff0c\u7b54\u6848\u662f\u85cf\u65cf\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"},{"id":246,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":1,"question":"\u7ba1\u5f26\u4e50\u66f2\u300a\u70ed\u5df4\u821e\u66f2\u300b\u56f4\u7ed5\u4e94\u4e2a\u4e3b\u9898\u97f3\u4e50\u53d1\u5c55\u800c\u6210\uff0c\u8046\u542c\u7b2c\u4e8c\u4e3b\u9898\u7247\u6bb5\uff0c\u611f\u53d7\u5176\u60c5\u7eea\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u8868\u8ff0\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f","question_audio":"","options":"[{\"serial\":4,\"txt\":\"\\u575a\\u5b9a\\u5730\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":3,\"txt\":\"\\u6e29\\u67d4\\u5730\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":1},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u6b22\\u5feb\\u5730\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":1,\"user_checked\":0},{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u5e84\\u4e25\\u5730\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0}]","difficulty":2,"resources":"[{\"type\":2,\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d5155d470e11007ede.mp3\"}]","analyse":"{\"txt\":\"\\u8be5\\u4e3b\\u9898\\u5438\\u6536\\u4e86\\u5806\\u8c10\\u7684\\u5178\\u578b\\u97f3\\u8c03\\uff0c\\u901f\\u5ea6\\u5feb\\u3001\\u8282\\u594f\\u77ed\\u4fc3\\uff0c\\u9884\\u793a\\u7740\\u6b22\\u5feb\\u70ed\\u70c8\\u7684\\u821e\\u8e48\\u6d3b\\u52a8\\u5df2\\u7ecf\\u62c9\\u5f00\\u5e8f\\u5e55\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"},{"id":239,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":1,"question":"\u7ba1\u5f26\u4e50\u66f2\u300a\u70ed\u5df4\u821e\u66f2\u300b\u56f4\u7ed5\u4e94\u4e2a\u4e3b\u9898\u97f3\u4e50\u53d1\u5c55\u800c\u6210\uff0c\u8046\u542c\u97f3\u4e50\u7247\u6bb5\uff0c\u8be5\u7247\u6bb5\u5305\u62ec\u51e0\u4e2a\u4e0d\u540c\u7684\u4e3b\u9898\uff1f","question_audio":"","options":"[{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u4e09\\u4e2a\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":1},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u4e24\\u4e2a\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":1,\"user_checked\":0},{\"serial\":3,\"txt\":\"\\u56db\\u4e2a\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":4,\"txt\":\"\\u4e94\\u4e2a\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0}]","difficulty":2,"resources":"[{\"type\":2,\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d5155d470e11007eda.mp3\"}]","analyse":"{\"txt\":\"\\u8be5\\u7247\\u6bb5\\u662f\\u300a\\u70ed\\u5df4\\u821e\\u66f2\\u300b\\u7684\\u4e3b\\u9898\\u4e00\\u548c\\u4e3b\\u9898\\u4e8c\\u3002\\u4e3b\\u9898\\u4e00\\u70ed\\u60c5\\u6d41\\u7545\\uff0c\\u4e3b\\u9898\\u4e8c\\u6b22\\u5feb\\u8df3\\u8dc3\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"},{"id":228,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":1,"question":"\u85cf\u65cf\u6b4c\u821e\u97f3\u4e50\u5305\u62ec\u56ca\u739b\u3001\u5f26\u5b50\u7b49\u591a\u79cd\u4f53\u88c1\uff0c\u8046\u542c\u300a\u732e\u4e0a\u6700\u6d01\u767d\u7684\u54c8\u8fbe\u300b\u7247\u6bb5\uff0c\u5b83\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u79cd\u4f53\u88c1\uff1f","question_audio":"","options":"[{\"serial\":3,\"txt\":\"\\u5806\\u8c10\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":1},{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u56ca\\u739b\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":4,\"txt\":\"\\u70ed\\u5df4\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u5f26\\u5b50\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":1,\"user_checked\":0}]","difficulty":1,"resources":"[{\"type\":2,\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d5155d470e11007ed4.mp3\"}]","analyse":"{\"txt\":\"\\u5f26\\u5b50\\u66f2\\u8c03\\u4f18\\u7f8e\\u6781\\u5bcc\\u6b4c\\u5531\\u6027\\uff0c\\u300a\\u732e\\u4e0a\\u6d01\\u767d\\u7684\\u54c8\\u8fbe\\u300b\\u6574\\u9996\\u66f2\\u8c03\\u4f18\\u7f8e\\u5bcc\\u4e8e\\u6b4c\\u5531\\u6027\\uff0c\\u5c5e\\u4e8e\\u6b4c\\u821e\\u97f3\\u4e50\\u5f26\\u5b50\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"},{"id":221,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":1,"question":"\u6b4c\u66f2\u300a\u732e\u4e0a\u6700\u6d01\u767d\u7684\u54c8\u8fbe\u300b\u5177\u6709\u72ec\u7279\u800c\u9c9c\u660e\u7684\u6c11\u65cf\u98ce\u683c\u8272\u5f69\uff0c\u8046\u542c\u5e76\u5224\u65ad\uff0c\u5b83\u662f\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u6c11\u6b4c\uff1f","question_audio":"","options":"[{\"serial\":4,\"txt\":\"\\u7f8c\\u65cf\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":1},{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u6c49\\u65cf\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":3,\"txt\":\"\\u8499\\u53e4\\u65cf\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u85cf\\u65cf\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":1,\"user_checked\":0}]","difficulty":1,"resources":"[{\"type\":2,\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d4155d470e11007ecc.mp3\"}]","analyse":"{\"txt\":\"\\u8be5\\u66f2\\u8c03\\u5177\\u6709\\u5178\\u578b\\u7684\\u85cf\\u65cf\\u98ce\\u683c\\uff0c\\u732e\\u54c8\\u8fbe\\u4e5f\\u662f\\u85cf\\u65cf\\u4f20\\u7edf\\u4e60\\u4fd7\\u3002\\u7b54\\u6848\\u9009\\u85cf\\u65cf\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"},{"id":216,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":1,"question":"\u6211\u56fd\u670956\u4e2a\u6c11\u65cf\uff0c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u6c11\u65cf\u6c11\u6b4c\u90fd\u6709\u4e0d\u540c\u7684\u98ce\u683c\uff0c\u8046\u542c\u56db\u9996\u6c11\u6b4c\u7247\u6bb5\uff0c\u54ea\u4e00\u9996\u5c5e\u4e8e\u85cf\u65cf\u6c11\u6b4c\u98ce\u683c\uff1f","question_audio":"","options":"[{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u97f3\\u989122-1\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d4155d470e11007ec4.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":3,\"txt\":\"\\u97f3\\u989122-2\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d4155d470e11007ec6.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":4,\"txt\":\"\\u97f3\\u989122-3\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d4155d470e11007eca.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":0,\"user_checked\":1},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u97f3\\u989122\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d4155d470e11007ec2.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":1,\"user_checked\":0}]","difficulty":1,"resources":"[]","analyse":"{\"txt\":\"\\u97f3\\u989122\\u9009\\u81ea\\u85cf\\u65cf\\u6b4c\\u66f2\\u300a\\u963f\\u739b\\u52d2\\u706b\\u300b\\uff0c\\u5c5e\\u4e8e\\u85cf\\u65cf\\u6b4c\\u821e\\u97f3\\u4e50\\u4e2d\\u7684\\u56ca\\u739b\\uff0c\\u5177\\u6709\\u6d53\\u90c1\\u7684\\u85cf\\u65cf\\u6b4c\\u821e\\u97f3\\u4e50\\u98ce\\u683c\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"},{"id":204,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":1,"question":"\u85cf\u65cf\u6b4c\u821e\u97f3\u4e50\u5305\u62ec\u5806\u8c10\u3001\u56ca\u739b\u7b49\u591a\u79cd\u4f53\u88c1\uff0c\u8046\u542c\u56db\u4e2a\u97f3\u4e50\u7247\u6bb5\uff0c\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5806\u8c10\uff1f","question_audio":"","options":"[{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u97f3\\u989121-1\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d4155d470e11007eb4.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u97f3\\u989120\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d4155d470e11007eb0.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":1,\"user_checked\":0},{\"serial\":3,\"txt\":\"\\u97f3\\u989121-2\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d4155d470e11007eb8.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":0,\"user_checked\":1},{\"serial\":4,\"txt\":\"\\u97f3\\u989121\",\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d4155d470e11007eba.mp3\",\"type\":2,\"istrue\":0,\"user_checked\":0}]","difficulty":2,"resources":"[]","analyse":"{\"txt\":\"\\u97f3\\u989120\\u9009\\u81ea\\u6b4c\\u66f2\\u300a\\u6b63\\u6708\\u5341\\u4e94\\u90a3\\u4e00\\u5929\\u300b\\uff0c\\u6b22\\u5feb\\u7d27\\u51d1\\uff0c\\u7b26\\u5408\\u5806\\u8c10\\u7684\\u97f3\\u4e50\\u7279\\u70b9\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"},{"id":188,"course_id":16,"chapter_id":40,"type":1,"question":"\u85cf\u65cf\u6b4c\u821e\u97f3\u4e50\u5305\u62ec\u5f26\u5b50\u3001\u56ca\u739b\u3001\u5806\u8c10\u3001\u70ed\u5df4\u7b49\u591a\u79cd\u4f53\u88c1\uff0c\u8046\u542c\u300a\u6b63\u6708\u5341\u4e94\u90a3\u4e00\u5929\u300b\u6b4c\u66f2\u7247\u6bb5\uff0c\u5b83\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u79cd\u4f53\u88c1\uff1f","question_audio":"","options":"[{\"serial\":3,\"txt\":\"\\u56ca\\u739b\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":1},{\"serial\":4,\"txt\":\"\\u70ed\\u5df4\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":2,\"txt\":\"\\u5f26\\u5b50\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":0,\"user_checked\":0},{\"serial\":1,\"txt\":\"\\u5806\\u8c10\",\"url\":\"\",\"type\":0,\"istrue\":1,\"user_checked\":0}]","difficulty":1,"resources":"[{\"type\":2,\"url\":\"http:\\\/\\\/182.131.18.248\\\/upload\\\/questions\\\/audio\\\/5b2664d4155d470e11007ea6.mp3\"}]","analyse":"{\"txt\":\"\\u5806\\u8c10\\u88ab\\u79f0\\u4f5c\\u201c\\u8e22\\u8e0f\\u821e\\u201d\\uff0c\\u56e0\\u811a\\u8e0f\\u5730\\u53d1\\u51fa\\u201c\\u8e22\\u8e0f\\u201d\\u58f0\\u800c\\u5f97\\u540d\\uff0c\\u97f3\\u4e50\\u6b22\\u5feb\\u7d27\\u51d1\\u3002\\u6b63\\u786e\\u7b54\\u6848\\u662f\\u5806\\u8c10\\u3002\",\"files\":[]}","answer":"[1]"}]}